中資股末日倒數!!!!!!!

5月中前出清中資股保平安

中資股大難臨頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

成個港股都要清啦

港股咪即係 偽a股 見到香港市場都想作嘔

2047年5月中前

有咩因素會令呢個狀況出現,邊隻大隻股最有機會重挫
在線音樂、視頻、遊戲和文學閱讀是騰訊控股（00700）的核心業務
呢隻股佔恆指4成

點撚樣佔4成呀 有weight cap架wor

一個point都無，即係9up 唔使本

流浮山刀手到先 定 nmsland 死先

講左10年